如果強姦犯碌鳩幼到完全冇同受害者既陰道磨擦過，咁仲算唔算強姦？

🤔

咁點解會叫佢強姦犯

你想試下?

名黎姐屌你老母

咁佢自己死左去算啦

樓主你幼啫 都唔好亂嚟

如果個女人個閪大到放個頭入去都冇磨擦呢

觀音坐頭

自首啦

試下囉

不安 警已報

依個情況幼到咁姐係用利器啦
用蓄意傷害他人身體入罪應該岩d

用利器都冇掂到條女身體

我龜頭大過你個頭

所以係蓄意

打籃波射波穿針當唔當入波？

牙籤撩米缸？

唔當

入左就當係

係物理學既角度你碌鳩係永遠掂唔到人地個西
你感受到既只係你碌鳩粒子同人地個西粒子間既排斥力
你碌鳩既粒子同人地個西既粒子係無直接接觸既

利申 學術研究

何謂入左
閪窿又唔似龍門咁有條白界

法律嘅嘢 唔好咁認真 要入你罪自然會入 講定義無謂

電流急急棒